{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 2007, "title": "Send konfliktpengene tilbage til velf\u00e6rden", "proposalContent": "N\u00e5r det offentlige omr\u00e5de rammes af konflikt sparer arbejdsgiverne penge til l\u00f8n, mens borgere oplever d\u00e5rligere offentlig service og de offentligt ansatte mister deres l\u00f8nindt\u00e6gt. Vi foresl\u00e5r Folketinget opretter en velf\u00e6rdspulje, s\u00e5 de sparede l\u00f8nudgifter i forbindelse med strejke og lockout p\u00e5 statslige, kommunale og regionale arbejdspladser, bliver f\u00f8rt tilbage til de arbejdspladser, der er ramt af konflikt.", "remarks": "En konflikt p\u00e5 det offentlige omr\u00e5de betyder, at mange borgere og virksomheder ikke vil f\u00e5 l\u00f8st en r\u00e6kke offentlige opgaver og velf\u00e6rdsydelser. Lockouten vil \u2013 ogs\u00e5 p\u00e5 l\u00e6ngere sigt \u2013 betyde l\u00e6ngere ventelister p\u00e5 sygehusene, en forsinket dyrekontrol og udskudte eksamener p\u00e5 skoler, gymnasier og universiteter mv.\n\nFor de offentligt ansatte, og for os som ansvarlig fagbev\u00e6gelse, er det vigtigt, at vi g\u00f8r alt for at genoprette kvaliteten i den offentlige sektor, n\u00e5r en evt. konflikt er overst\u00e5et, s\u00e5 vores medborgere ikke bliver ramt mere end h\u00f8jst n\u00f8dvendigt.\n \nDerfor foresl\u00e5r vi, at der bliver oprettet en pulje, der skal h\u00e5ndtere eftervirkningerne af en konflikt i hele den offentlige sektor. Igennem denne pulje skal de l\u00f8nkroner arbejdsgiverne sparer ved en konflikt tilbagef\u00f8res til de ramte arbejdspladser, s\u00e5 snart konflikten er overst\u00e5et. Teknisk kan man p\u00e5l\u00e6gge kommuner, regioner og stat, at midlerne forbliver og bruges p\u00e5 omr\u00e5det.\n \nVelf\u00e6rdspuljen skal sikre, at de sparede l\u00f8nkroner ikke bliver brugt til besparelser, men at borgerne derimod f\u00e5r den velf\u00e6rd, som de er blevet stillet i udsigt i kommunale og regionale budgetter og finansloven.", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00598", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-03-12T21:15:19.87", "aprroveDate": "2018-03-15T11:55:27.737", "modifyDate": "2018-03-15T11:55:27.753", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-03-13T08:17:36.2", "startDate": "15. marts 2018", "endDate": "11. september 2018", "votes": 30920, "author": {"id": 2007, "name": "Lars Qvistgaard", "email": "lqv@ac.dk", "phoneNumber": "21472686", "location": "Egedal", "city": "Egedal"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "Dennis Kristensen ", "email": "dk001@FOA.DK", "notDigital": false}, {"name": "Grethe Christensen ", "email": "GreteChristensen@dsr.dk", "notDigital": false}, {"name": "Elisa Bergmann ", "email": "eml@bupl.dk", "notDigital": false}, {"name": "Tina N\u00f8r Langager ", "email": "tnl@etf.dk", "notDigital": false}, {"name": "Tina Lambrecht ", "email": "tl@fysio.dk", "notDigital": false}, {"name": "Mette With Hagensen ", "email": "mwh@skole-foraeldre.dk", "notDigital": false}, {"name": "Camilla Gregersen ", "email": "cg@dm.dk", "notDigital": false}, {"name": "Thomas Damkj\u00e6r Petersen ", "email": "formand@ida.dk", "notDigital": false}, {"name": "Per Lindegaard Hjorth ", "email": "plh@kommunikationogsprog.dk", "notDigital": false}, {"name": "Claus Oxfeldt", "email": "mail@politiforbundet.dk", "notDigital": false}], "message": "K\u00e6re alle\nTak for jeres opbakning til borgerforslaget.\nHilsen\nLars Qvistgaard"}, "coAuthors": [{"id": 1103, "name": "Per Lindegaard Hjorth", "email": "plh@kommunikationogsprog.dk", "location": "K\u00f8benhavn", "city": "K\u00f8benhavn"}, {"id": 1104, "name": "Tina Schouborg Lambrecht", "email": "tl@fysio.dk", "phoneNumber": "51203888", "location": "Aalborg", "city": "Aalborg"}, {"id": 1105, "name": "Grete Christensen", "email": "gc@dsr.dk", "location": "Holb\u00e6k", "city": "Holb\u00e6k"}, {"id": 1106, "name": "Dennis Dandanell Kristensen", "email": "dk001@foa.dk", "phoneNumber": "40184281", "location": "Frederiksberg", "city": "Frederiksberg"}, {"id": 1108, "name": "Thomas Damkj\u00e6r Petersen", "email": "tdp@ida.dk", "phoneNumber": "21708784", "location": "K\u00f8benhavn", "city": "K\u00f8benhavn"}, {"id": 1109, "name": "Claus Oxfeldt", "email": "mail@politiforbundet.dk", "phoneNumber": "51273030", "location": "Adressebeskyttelse", "city": "Adressebeskyttelse", "country": ""}, {"id": 1110, "name": "Camilla Gregersen", "email": "cg@dm.dk", "location": "K\u00f8benhavn", "city": "K\u00f8benhavn"}, {"id": 1111, "name": "Tina N\u00f8r Langager", "email": "tnl@etf.dk", "phoneNumber": "53364974", "location": "Roskilde", "city": "Roskilde"}, {"id": 1115, "name": "Elisa Rimpler Bergmann", "email": "eml@bupl.dk", "phoneNumber": "40232069", "location": "Esbjerg", "city": "Esbjerg"}, {"id": 1119, "name": "Mette With Hagensen", "email": "mwh@skole-foraeldre.dk", "location": "Varde", "city": "Varde"}], "messageToCoAuthors": "K\u00e6re alle\nTak for jeres opbakning til borgerforslaget.\nHilsen\nLars Qvistgaard", "internalComments": "N\u00e6vnt for Birgit og Anton, enige i at offentligg\u00f8re forslaget. Finn orienteres straks efter offentligg\u00f8relsen. /David 15/3-18", "coAuthorCountDigital": 10, "voteCountDiggital": 30913, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-03-13T08:25:48.36", "approveDate": "2018-03-15T11:55:27.737"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00598"}}, "id": "HkzT5hOC5f"}