{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 444, "title": "POLITISK FORSLAG TIL H\u00d8RING I FOLKETINGET OM \u00c6NDRINGER AF ANBRAGTE B\u00d8RN OG PLEJEFAMILIERS RETTIGHEDER.", "proposalContent": "Lovforslaget g\u00e5r i sin enkelhed ud p\u00e5, at sikre anbrinelsesstedet part i b\u00f8rne sagen n\u00e5r det anbragtebarn har v\u00e6ret anbragt i familien i 2 \u00e5r.\n\nOg p\u00e5t\u00e6nkes det, at man vil flytte et anbragtbarn skal der udf\u00e6rdiges en tilknytnings unders\u00f8gelse af uddannet psykolog.\n\nSamt h\u00f8ring af anbrinelses stedet samt af det anbragtebarn skal finde sted ved p\u00e5t\u00e6nket \u00e6ndring af anbringelsessted, sker det ikke skal kommunerne straffes med b\u00f8der og erstatning til anbringelsesstedet.", "remarks": "dette er blot en ud af alt for mange anbragte b\u00f8rns udsagn, hvor deres sk\u00e6bner blev forseglet uden nogen kiggede p\u00e5 om de havde det godt, var i trivsel eller udvikling.\n\n1) jeg vil h\u00f8res.\n\n2) jeg vil ha en gyldig stemme.\n\n3) jeg vil k\u00e6mpes for.\n\n4) jeg vil holdes af.\n\n5) jeg vil have krav p\u00e5 en ordentlig behandling.\n\n6) jeg vil ikke kastes rundt mellem mange mennesker.\n\n7) jeg vil have ro og tryghed i min hverdag og barndom.\n\n8) jeg savner mit netv\u00e6rk.\n\n9) jeg savner min familie.\n\n10) jeg vil hjem til min plejefamilie, til min mor og s\u00f8skende.\n\nDette er n\u00f8dr\u00e5bet fra en 8 \u00e5rig pige, som k\u00e6mper for at komme hjem til sin plejefamilie igen.\n\nHun har v\u00e6ret anbragt siden hun var 3 m\u00e5neder til hun var 8 \u00e5r. Hun fik 10 dage til at forlige sig med tanken om et nyt liv, \u00bd times indk\u00f8ring i ny familie og rammer.\n\nHun er g\u00e5et i stykker, hun k\u00e6mper for at komme hjem for at f\u00e5 sit liv tilbage.\n\nHj\u00e6lp hende og alle anbragte b\u00f8rn i hele Danmark.\n\nDette m\u00e5 ikke ske, b\u00f8rn er ikke m\u00e6lkekartoner, b\u00f8rn p\u00e5 ikke flyttes rundt p\u00e5 synsninger,besparelser eller lignende b\u00f8rn skal h\u00f8res og have rettigheder.\n\nSammen m\u00e5 vi alle r\u00e5be politikkerne op, \u00e6ndrer vilk\u00e5rene for udsatte b\u00f8rn og dem der k\u00e6mper hver dag for at forbedre deres liv og chancer i livet.\n\nSkriv under, og k\u00e6mp sammen med os.\n\nVi skal bruge 50.000 underskrifter, s\u00e5 hver stemme t\u00e6ller.", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00034", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-01-24T18:45:21.107", "aprroveDate": "2018-01-30T12:06:10.637", "modifyDate": "2018-01-30T12:06:10.657", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-01-24T19:28:16.09", "startDate": "30. januar 2018", "endDate": "29. juli 2018", "votes": 560, "author": {"id": 444, "name": "Katrine Loose", "email": "katrine@123dk.dk", "phoneNumber": "30883754", "location": "Kalundborg", "city": "Kalundborg"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "susanne olsen", "email": "sus4400@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Lisa Aam", "email": "lisakiri@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Jimmi Knudsen", "email": "jimmiknudsen78@live.dk", "notDigital": false}], "message": "her er det vi i f\u00e6lles skab har aftalt sammen med min advokat."}, "coAuthors": [{"id": 619, "name": "Susanne Charlotte Olsen", "email": "sus4400@gmail.com", "phoneNumber": "51644186", "location": "Kalundborg", "city": "Kalundborg"}, {"id": 620, "name": "Lisa Kiri Aam", "email": "lisakiri@gmail.com", "phoneNumber": "51803040", "location": "Kalundborg", "city": "Kalundborg"}, {"id": 712, "name": "Jimmi Knudsen", "email": "jimmiknudsen78@live.dk", "phoneNumber": "53320606", "location": "Sor\u00f8", "city": "Sor\u00f8"}], "messageToCoAuthors": "her er det vi i f\u00e6lles skab har aftalt sammen med min advokat.", "internalComments": "Behandlet p\u00e5 \"n\u00e6vnsm\u00f8de\" den 30. januar 2018.", "coAuthorCountDigital": 3, "voteCountDiggital": 560, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-01-24T19:30:49.057", "approveDate": "2018-01-30T12:06:10.637"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00034"}}, "id": "B1ZlT_C5f"}