{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 1945, "title": "Borgerforslag - f\u00e6drebarsel", "proposalContent": "Der stilles forslag om 3 m\u00e5neders barsel for b\u00f8rn med begge for\u00e6ldre, indf\u00f8rt som et kompromis forslag. \n\nFars 14 dages \u00f8rem\u00e6rkede barsel udvides til 2 m\u00e5neder af for\u00e6ldrekvoten og staten udvider barselsperioden med 1 m\u00e5ned til far, s\u00e5ledes at barnet opn\u00e5r 3 m\u00e5neders barsel med begge for\u00e6ldre. \n\nDe nordiske erfaringer viser at f\u00e6drebarslen herved bliver afholdt og der er tale om et fornuftigt kompromis i forhold til tidligere fremsatte barselsmodeller for familierne. \n\nF\u00e6drebarsel er formentlig en af de bedste samfundsinvesteringer vi kan lave. Det er sundt for barnet, der oplever begge for\u00e6ldres k\u00e6rlighed, omsorg, tryghed og tilknytning fra livets start. \n\nDet er sundt for parforholdet, fordi for\u00e6ldrene samarbejder og kommunikerer bedre om b\u00f8rnene i alle moderne familieformer. \n\nDet har positiv effekt for kvindernes lige muligheder p\u00e5 arbejdsmarkedet, m\u00e6ndenes lige muligheder i familielivet, den almene folkesundhed samt giver samfunds\u00f8konomiske besparelser p\u00e5 socialomr\u00e5det. \n\nHertil kommer at danske virksomheder vil opleve et h\u00f8jere kompetenceniveau, n\u00e5r m\u00e6nd og kvinder har et reelt frit valg i arbejds- og familielivet.", "remarks": "Forslaget er stillet p\u00e5 vegne af Foreningen Far.", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00536", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-03-05T18:39:58.52", "aprroveDate": "2018-03-12T10:11:50.663", "modifyDate": "2018-03-12T10:11:50.693", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-03-05T18:41:05.2", "startDate": "12. marts 2018", "endDate": "08. september 2018", "votes": 655, "author": {"id": 1945, "name": "Jesper Lohse", "email": "formand@foreningenfar.dk", "phoneNumber": "26229730", "location": "Gentofte", "city": "Gentofte"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "Benny Winther", "email": "bw@foreningenfar.dk", "notDigital": false}, {"name": "Natasja Dencker Kahr", "email": "nka@edc.dk", "notDigital": false}, {"name": "Carsten l\u00f8ffmann ", "email": "cloffmann@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Mianelli Nielsen ", "email": "mianellinielsen@yahoo.dk", "notDigital": false}], "message": "Hermed det andet. Husk besked p\u00e5 formand@foreningenfar.dk n\u00e5r begge er godkendt. "}, "coAuthors": [{"id": 1065, "name": "Mianelli Nielsen", "email": "ringsted@foreningenfar.dk", "location": "Faxe", "city": "Faxe"}, {"id": 1068, "name": "Natasja Dencker Kahr", "email": "Nka@edc.dk", "location": "K\u00f8ge", "city": "K\u00f8ge"}, {"id": 1069, "name": "Carsten L\u00f8ffmann", "email": "cal@foreningenfar.dk", "phoneNumber": "20499425", "location": "Gladsaxe", "city": "Gladsaxe"}, {"id": 1074, "name": "Benny Winther", "email": "bw@foreningenfar.dk", "location": "Fures\u00f8", "city": "Fures\u00f8"}], "messageToCoAuthors": "Hermed det andet. Husk besked p\u00e5 formand@foreningenfar.dk n\u00e5r begge er godkendt. ", "internalComments": "Dr\u00f8ftet p\u00e5 n\u00e6vnsm\u00f8de 12/3-18 (Birgit, Anton og David) enige om at offentligg\u00f8re forslaget.", "coAuthorCountDigital": 4, "voteCountDiggital": 655, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-03-05T18:43:02.943", "approveDate": "2018-03-12T10:11:50.663"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00536"}}, "id": "B17inO09z"}