{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 1919, "title": "Folkepensionisterne svigtes af Folketinget.", "proposalContent": "Folkepensionens grundbel\u00f8b (2018 Pr. md. 6.237 kr.) g\u00f8res skattefrit. Folkepensionens grundbel\u00f8b og till\u00e6g reguleres fremover i forhold til den gennemsnitlige l\u00f8nudvikling p\u00e5 arbejdsmarkedet.", "remarks": "Folketinget har, som katten om den varme gr\u00f8d, i debatter hvor emnet er blevet ber\u00f8rt, g\u00e5et beh\u00e6ndigt uden om pensionisternes vilk\u00e5r. Ord som \u00e6ldrebyrden har fyldt tankerne og har derfor ikke v\u00e6ret et interessant emne at tage op. Det skal der \u00e6ndres p\u00e5. De \u00e6ldre pensionister, vi har i dag, har ogs\u00e5 krav p\u00e5 v\u00e6rdighed. Det er dem vi skylder tak for det velf\u00e6rdssamfund vi har i dag. \nIgennem rigtig mange \u00e5r, har stort set samtlige partier i Folketinget, med skiftende regeringer, forringet vilk\u00e5rene for vores folkepensionister. Det har, urimeligt h\u00e5rdt, ramt de borgere der kun har deres folkepension at leve af. Vi lever i en tid hvor private pensioner vinder frem, dels i tilknytningen til arbejdet; dels personlige private. Derfor lever vi i en overgangsperiode hvor nogen har en rimelig pension medens andre k\u00e6mper for dagen og vejen. Folkepensionen er i \u00e5revis ikke blevet reguleret i forhold til l\u00f8nudviklingen, og da der i de senere \u00e5r ogs\u00e5 er kommet mange forbrugsafgifter til, der rammer denne gruppe s\u00e6rlig h\u00e5rdt, skal vi hermed fremsende f\u00f8lgende forslag til behandling i Folketinget", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00510", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-02-28T20:10:26.173", "aprroveDate": "2018-03-12T09:58:41.183", "modifyDate": "2018-03-12T09:58:41.197", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-03-01T10:36:18.67", "startDate": "12. marts 2018", "endDate": "08. september 2018", "votes": 1057, "author": {"id": 1919, "name": "J\u00f8rgen Einar Mikkelsen", "email": "jorgen@mikkelsen.nu", "phoneNumber": "40512427", "location": "Aalborg", "city": "Aalborg"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "G\u00fcnther Roland Karlsen", "email": "grkarlsen@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Gitte Jensen", "email": "gijn@privat.dk", "notDigital": false}, {"name": "Bodil H\u00f8gh Jensen", "notDigital": false}], "message": "Hej Venner venligst tilmeld jer forslaget. Hilsen J\u00f8rgen"}, "coAuthors": [{"id": 1039, "name": "G\u00fcnter Roland Karlsen", "email": "grkarlsen@gmail.com", "location": "Skive", "city": "Skive"}, {"id": 1043, "name": "Bodil Jensen", "email": "bodil13@hotmail.com", "location": "Struer", "city": "Struer"}, {"id": 1046, "name": "Laila Kirstine Karlsen", "email": "lkkarlsen@godmail.dk", "location": "Skive", "city": "Skive"}], "messageToCoAuthors": "Hej Venner venligst tilmeld jer forslaget. Hilsen J\u00f8rgen", "internalComments": "Dr\u00f8ftet p\u00e5 n\u00e6vnsm\u00f8de 12/3-18 (Birgit, Anton og David) enige om at offentligg\u00f8re forslaget.", "coAuthorCountDigital": 3, "voteCountDiggital": 1057, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-03-01T10:40:01.59", "approveDate": "2018-03-12T09:58:41.183"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00510"}}, "id": "rJfFj3dRcz"}