{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 1871, "title": "Forbyde alt salg og import af pels fra dyr", "proposalContent": "\"Det skal ikke v\u00e6re lovligt at importere pels fra dyr til Danmark, hverken som privat eller virksomhed.\u201d\n\n\"Det skal ikke v\u00e6re lovligt for virksomheder eller private at s\u00e6lge pels fra dyr i Danmark\"", "remarks": "Det er p\u00e5 tide at Danmark s\u00e6tter foden ned og siger fra overfor alt pelshandel! \n\nDet skal ikke v\u00e6re lovligt at importere pels til Danmark, da det blot vil v\u00e6re at st\u00f8tte den forf\u00e6rdelige pelsindustri igennem andre lande hvor forholdene p\u00e5 ingen m\u00e5de er bedre, tv\u00e6rtimod, s\u00e5 er forholdene markant v\u00e6rre flere steder bl.a. i dele af asien, hvor meget pels desv\u00e6rre kommer fra.\n\nIngen dyr er mindre v\u00e6rd end andre, og de stakkels dyr der er fanget i pelsdyrindustrien har lige s\u00e5 meget ret til et v\u00e6rdigt langt og k\u00e6rligt liv som alle andre levende v\u00e6sner p\u00e5 denne jord.\nMange pelsdyr er ogs\u00e5 vilde dyr der p\u00e5 ingen m\u00e5de kan tilpasse sig et liv i fangenskab. De bliver ofte sindssyge og udvikler stereotypisk adf\u00e6rd og skambider sig selv og hinanden pga. stress og kedsomhed. \n\nDen nye dokumentarfilm \u201dPels\u201d, der udkom i 2015, giver et godt indblik i hvor forf\u00e6rdelige at forholdene er p\u00e5 mange minkfarme, og at trods regler og love, s\u00e5 bliver det alligevel skjult for myndighederne hvor d\u00e5rligt dyrene behandles.\n\nVi skal ikke se l\u00e6ngere end til Norge, hvor de lige nu er i gang med at lukke alle pelsfarme. \nMange lande, bl.a. 14 EU lande, har igennem de sidste \u00e5rtier udfaset deres pelsfarme markant, og i lande som bl.a. Norge (skal v\u00e6re udfaset senest 2025), England (2000), \u00d8strig (2004), Kroatien (2007), Slovenien (2013), Bosnien Hercegovina , Serbien, Makedonien, Holland (2012), Tjekkiet (2017) og Japan (2016) har de lavet totalforbud.\nBelgien, Tyskland og Luxenborg er igang med at finde frem til et totalforbud.\n\nI Indien blev det i Januar 2017 forbudt at importere mink, r\u00e6v og chinchilla pels. Israel lavede et totaltforbud mod salg af alt pels i 2017. I 2015 gjorde Sao Paola det samme og i West Hollywood lavede de et totalforbud om salg af alt pels, det tr\u00e5dte i kraft i 2013.\n\nDette viser at mange andre lande tager st\u00e6rkt afstand fra ikke kun pelsfarme i eget land, men ogs\u00e5 fra pelshandel i sig selv. \n\nDet kan ikke v\u00e6re rigtigt at vi i Danmark, et land der boltrer sig af at v\u00e6re et velf\u00e6rdssamfund, n\u00e5r det kommer til b\u00e5de dyr og mennesker, ikke endnu har lavet et totalforbud!\n\nSkal vi se rent lovgivningsm\u00e6ssigt p\u00e5 det, s\u00e5 er det forbudt at s\u00e6lge pels fra hunde og katte i EU, da de dyr g\u00e5r ind under kategorien \"k\u00e6ledyr\", men fakta er at megen pels der kommer fra bl.a. Kina er pels fra netop hunde og katte, men de s\u00e6lges under d\u00e6kke og p\u00e5st\u00e5r at de er fra bl.a. kaniner, s\u00e5 de kan s\u00e6lges i EU.\nDer er set utallige eksempler p\u00e5 hvor man har fundet ud af at pelsen ikke har v\u00e6ret fra det dyr det blev angivet som at v\u00e6re fra. \nDer er endda ogs\u00e5 set flere tilf\u00e6lde hvor en pels er angivet som at v\u00e6re syntetisk, men i virkeligheden har v\u00e6ret \u00e6gte og fra hunde og katte.\n\nDette viser at det er n\u00e6r umuligt at kontrollere oprindelsen af alt pels, og dermed burde der allerede NU v\u00e6re et forbud mod alt import, da det ellers er en lovovertr\u00e6delse hver gang det viser sig at v\u00e6re pels fra hunde og katte! \n\nFlere og flere tager heldigvis afstand fra denne barbariske kolde industri, b\u00e5de alm. forbrugere og store modehuse. Nedgangen i salg af pels g\u00e5r st\u00f8t nedad, men den lever stadig og det skal stoppes NU. \n\nDet er efterh\u00e5nden ogs\u00e5 blevet muligt at lave s\u00e5 fine alternativer at det kan v\u00e6re n\u00e6r umuligt at se forskel fra den \u00e6gte vare og den fake, s\u00e5 pels-entusiastisk beh\u00f8ver ikke at v\u00e6re bekymret, det er ren hysteri hvis de n\u00e6gter at tage alternativerne til sig. \nDyrene skal ikke betale prisen for menneskers forf\u00e6ngelighed!\n\nEt land kan ikke kalde sig civiliseret n\u00e5r det udnytter dyr s\u00e5 groft som de bliver i denne industri og Danmark b\u00f8r vise sig som et godt eksempel nu overfor andre lande, ved at tage f\u00f8retr\u00f8jen p\u00e5 og forbyde ALT pelshandel!\n\nKom s\u00e5 Danmark!", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00462", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-02-21T19:08:31.527", "aprroveDate": "2018-03-12T10:08:48.28", "modifyDate": "2018-03-12T10:08:48.297", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-02-22T12:28:43.713", "startDate": "12. marts 2018", "endDate": "08. september 2018", "votes": 301, "author": {"id": 1871, "name": "Silja T\u00f8nnes Pedersen", "email": "ikketestetpaadyrdk@hotmail.com", "location": "Ish\u00f8j", "city": "Ish\u00f8j"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "Kenn Dencker Andersen", "email": "Dencker30@hotmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Maria Juul Diekmann", "email": "Brunettenxd@hotmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Jacob Loui Lehrmann", "email": "Khakrov@gmail.com", "notDigital": false}], "message": "Go go!!"}, "coAuthors": [{"id": 999, "name": "Kenn Dencker Andersen", "email": "dencker30@hotmail.com", "phoneNumber": "25300471", "location": "H\u00f8je-Taastrup", "city": "H\u00f8je-Taastrup"}, {"id": 1038, "name": "Jacob Loui Lehrmann", "email": "Khakrov@gmail.com", "location": "K\u00f8ge", "city": "K\u00f8ge"}, {"id": 1062, "name": "Maria Juul Diekmann", "email": "brunettenxd@hotmail.com", "location": "K\u00f8benhavn", "city": "K\u00f8benhavn"}], "messageToCoAuthors": "Go go!!", "internalComments": "Dr\u00f8ftet p\u00e5 n\u00e6vnsm\u00f8de 12/3-18 (Birgit, Anton og David) enige om at offentligg\u00f8re det.", "coAuthorCountDigital": 3, "voteCountDiggital": 301, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-02-22T12:31:38.883", "approveDate": "2018-03-12T10:08:48.28"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00462"}}, "id": "SJMrsn_CqG"}