{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 636, "title": "Afskaffelse af karakterer systemet", "proposalContent": "Er karakterer systemet et godt redskab til, at skolen f\u00e5r kommunikeret til eleven, hvordan han eller hun klarer sig fagligt? NEJ!\nAfskaf karaktererne i folkeskolen, gymnasiale uddannelser og andre uddanelses institutter", "remarks": "Er karakterer systemet et godt redskab til, at skolen f\u00e5r kommunikeret til eleven, hvordan han eller hun klarer sig fagligt? NEJ!\nAfskaf karaktererne i folkeskolen, gymnasiale uddannelser og andre uddanelses institutter \n\njeg vil mene det er bedere hvis man afholder samtaler med hver enkelt elev, hvor man her efter f\u00e5r en skriftlig udtalelse om hvordan det g\u00e5r fagligt og socialt. der efter s\u00e5 til eksamner kan man v\u00e6re best\u00e5et eller ikke best\u00e5et, flere vil der for have mulighed for at kunne komme ind p\u00e5 deres dr\u00f8mme uddanelse og arbejde med det de er gode til grundet det ikke har f\u00e5et en g\u00e5rlig karaktere i fag som ikke er relavant i forhold til den viderg\u00e5ende uddanelse man gerne vil ind p\u00e5 efterf\u00f8lgende.", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00226", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-02-01T19:29:30.623", "aprroveDate": "2018-02-02T12:01:04.92", "modifyDate": "2018-02-02T12:01:04.95", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-02-01T19:45:13.647", "startDate": "02. februar 2018", "endDate": "01. august 2018", "votes": 117, "author": {"id": 636, "name": "Ilya Le Andreas", "email": "ilyaleandreas@hotmail.com", "phoneNumber": "31662280", "location": "Odense", "city": "Odense"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "eva thingholm", "email": "vthingholm@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "John jessen ", "email": "tingholm@outlook.dk", "notDigital": false}, {"name": "Andreas Drews Thingholm ", "email": "Thingholm77@live.dk", "notDigital": false}]}, "coAuthors": [{"id": 785, "name": "Andreas Drews Thingholm", "email": "thingholm77@live.dk", "phoneNumber": "28584658", "location": "Odense", "city": "Odense"}, {"id": 786, "name": "Eva Thingholm", "email": "vthingholm@gmail.com", "location": "Odense", "city": "Odense"}, {"id": 787, "name": "John Drews Jessen", "email": "tingholm@outlook.dk", "phoneNumber": "61377729", "location": "Odense", "city": "Odense"}], "internalComments": "Dr\u00f8ftet p\u00e5 n\u00e6vnsm\u00f8de den 2/2-18, enigt n\u00e6vn godkender forslaget.", "coAuthorCountDigital": 3, "voteCountDiggital": 117, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-02-01T19:53:48.627", "approveDate": "2018-02-02T12:01:04.92"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00226"}}, "id": "SkglkaOR9z"}