{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 683, "title": "Stop for adgang til at s\u00f8ge spontan asyl i Danmark", "proposalContent": "Folketinget p\u00e5l\u00e6gger regeringen at gennemf\u00f8re de n\u00f8dvendige \u00e6ndringer i lovgivningen og den administrative praksis s\u00e5ledes:\n\n-\tat det ikke l\u00e6ngere er muligt at s\u00f8ge asyl ved ankomsten til Danmark, n\u00e5r man ikke er statsborger i et af Danmarks nabolande\n\n-\tat udl\u00e6ndinge, der ulovligt krydser den danske rigsgr\u00e6nse, kan tilbagevises til det sidste land, de har opholdt sig i, inden ankomsten til Danmark\n\n-\tat ulovligt indrejste udl\u00e6ndinge kan frihedsber\u00f8ves, indtil deres indrejsepunkt kan fastl\u00e6gges og f\u00f8lgelig deporteres til de land, de er indrejst fra.", "remarks": "Danmark skal stoppe med at give asyl til migranter af tre v\u00e6sentlige \u00e5rsager.\n\n1.\tAsylsystemet underst\u00f8tter en inhuman menneskesmugling, der koster mange liv hvert \u00e5r og finansierer international kriminalitet og terrorgrupper\n\n2.\tAsylsystemet er dyrt og tr\u00e6kker ressourcer fra FN\u2019s arbejde i n\u00e6romr\u00e5derne. Man kan hj\u00e6lpe 10 \u2013 15 gange s\u00e5 mange mennesker i n\u00e6romr\u00e5derne for de samme penge.\n\n3.\tAsylsystemet er d\u00e6kke for indvandring. En indvandring, der ikke giver v\u00e6rdi til det danske samfund, men tv\u00e6rtimod belaster den offentlige \u00f8konomi og s\u00e6tter vores v\u00e6rdier under pres.\n\nMenneskesmugling fra Mellem\u00f8sten, Asien og Afrika til Danmark kan kun foreg\u00e5, fordi regeringen fortolker Flygtningekonventionen p\u00e5 en m\u00e5de, s\u00e5 enhver, der ankommer til Danmark, har mulighed for at s\u00f8ge asyl og f\u00e5 sin asylans\u00f8gning behandlet.\n\nDet har udviklet sig til et inhumant system, hvor mennesker fristes til at betale i dyre domme og begive sig ud p\u00e5 en farlig rejse i h\u00e5bet om, at de kan f\u00e5 ophold i Danmark og adgang til de muligheder, som vores relativt velst\u00e5ende og velordnede velf\u00e6rdssamfund kan tilbyde.\n\nMange d\u00f8r undervejs og endnu flere ender som illegale migranter, fordi de ikke kan opn\u00e5 asyl.\n\nDe, der opn\u00e5r midlertidig eller varig opholdstilladelse i Danmark, bliver i stort omfang slet ikke eller d\u00e5rligt integreret i samfundet.\n\nSystemet med retten til spontan asyl resulterer i en stor belastning af de offentlige finanser. Finansministeriet beregnede for 2014, at belastningen af den ikke-vestlige indvandring udgjorde mere end 30 mia. kroner om \u00e5ret.\n\nIndvandringen under d\u00e6kke af asyllovgivningen medf\u00f8rer en st\u00f8rre kriminalitet, som forst\u00e6rkes af indvandrernes manglende vilje og evne til at integrere sig.\n\n2. generationsindvandrere er s\u00e5ledes markant mere kriminelle end deres for\u00e6ldre og for visse nationaliteter s\u00e5som libanesere, irakere og marokkanere op til 3 gange s\u00e5 kriminelle, som danskere generelt i samme alders- og socialgrupper.\n\nKulturelt har den store indvandring fra is\u00e6r de muslimske lande over \u00e5rene f\u00f8rt til parallelsamfund, hvor de danske v\u00e6rdier om demokrati, ligev\u00e6rd og retsstaten ikke g\u00e6lder. I stedet har islamiske v\u00e6rdier baseret p\u00e5 koranen og traditionelle mellem\u00f8stlige kulturer vundet indpas.\n\nDer er ingen gode grunde til at opretholde et system som b\u00e5de er inhumant, koster skatteyderne dyrt og nedbryder vores samfunds v\u00e6rdier indefra.\n\nVed at afskaffe asylsystemet kan Danmark i stedet m\u00e5lrettet arbejde p\u00e5 at tiltr\u00e6kke kvalificeret arbejdskraft fra udlandet og \u00e5bne for en kontrolleret indvandring af mennesker, der deler vores v\u00e6rdier og kan skabe v\u00e6rdi gennem deres arbejde b\u00e5de for dem selv og for Danmark.", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00273", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-02-05T12:59:10.627", "aprroveDate": "2018-02-21T09:10:58.67", "modifyDate": "2018-02-21T09:10:58.683", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-02-05T14:16:23.057", "startDate": "21. februar 2018", "endDate": "20. august 2018", "votes": 4678, "author": {"id": 683, "name": "Peter Seier Christensen", "email": "psc@nyeborgerlige.dk", "phoneNumber": "60846060", "location": "H\u00f8rsholm", "city": "H\u00f8rsholm"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "Mersiha Cokovic", "email": "mcokovic@hotmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Mikael Jalving", "email": "mj@orddervirker.dk", "notDigital": false}, {"name": "Kasper St\u00f8vring", "email": "ks@kulturkritik.dk", "notDigital": false}, {"name": "Cherif Ayouty", "email": "cherifelayouty@yahoo.com", "notDigital": false}, {"name": "Jesper Melander Hammer", "email": "jmh@nyeborgerlige.dk", "notDigital": false}, {"name": "Poul H\u00f8jlund", "email": "poa@pc.dk", "notDigital": false}, {"name": "Lars Boje Mathiesen", "email": "larsbojemathiesen@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Mikkel B. S\u00f8rensen", "email": "mbsmikkel@outlook.dk", "notDigital": false}, {"name": "Mette Thiesen", "email": "mette.thiesen@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Pernille Vermund", "email": "pv@nyeborgerlige.dk", "notDigital": false}]}, "coAuthors": [{"id": 819, "name": "Mette Thiesen", "email": "mette.thiesen@gmail.com", "phoneNumber": "30220203", "location": "Hiller\u00f8d", "city": "Hiller\u00f8d"}, {"id": 822, "name": "Mikkel Bj\u00f8rn Roland S\u00f8rensen", "email": "mbsmikkel@outlook.dk", "phoneNumber": "22823316", "location": "Adressebeskyttelse", "city": "Adressebeskyttelse", "country": ""}, {"id": 828, "name": "Kasper St\u00f8vring", "email": "ks@kulturkritik.dk", "phoneNumber": "31951164", "location": "Sor\u00f8", "city": "Sor\u00f8"}, {"id": 829, "name": "Poul H\u00f8jlund Andersen", "email": "poa@pc.dk", "phoneNumber": "21243473", "location": "Silkeborg", "city": "Silkeborg"}, {"id": 831, "name": "Cherif Tomra Ayouty", "email": "cherifelayouty@yahoo.com", "phoneNumber": "28155991", "location": "Gladsaxe", "city": "Gladsaxe"}, {"id": 840, "name": "Ann Pernille Vermund Gere", "email": "pvg@vermundgere.dk", "phoneNumber": "26123579", "location": "Helsing\u00f8r", "city": "Helsing\u00f8r"}, {"id": 934, "name": "Lars Boje Mathiesen", "email": "larsbojemathiesen@gmail.com", "phoneNumber": "30134336", "location": "Aarhus", "city": "Aarhus"}, {"id": 941, "name": "Jesper Melander Hammer", "email": "ekkodalen13@yahoo.dk", "phoneNumber": "27889308", "location": "Aller\u00f8d", "city": "Aller\u00f8d"}], "internalComments": "Kort overvejet nr. 18 om racisme, men enighed i n\u00e6vnet (Birgit, Anton og David) om at det ikke var tilf\u00e6ldet. Forslaget offentligg\u00f8res derfor.", "coAuthorCountDigital": 8, "voteCountDiggital": 4673, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-02-05T14:30:38.303", "approveDate": "2018-02-21T09:10:58.67"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00273"}}, "id": "B1ZJ6h_A5M"}