{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 472, "title": "AM-bidraget skal afskaffes", "proposalContent": "Det foresl\u00e5s, at AM-bidraget (ogs\u00e5 kaldet bruttoskatten) p\u00e5 8% gradvis afskaffes over de kommende 16 \u00e5r, idet det s\u00e6nkes med 0,5%-point om \u00e5ret, s\u00e5ledes at AM-bidraget i 2019 bliver 7,5%, i 2020 7%, i 2021 6,5% og s\u00e5 fremdeles.", "remarks": "AM-bidraget indbringer p.t. ca. 45 mia kr. om \u00e5ret. Den \u00e5rlige skatteneds\u00e6ttelse vil s\u00e5ledes andrage ca. 2,8 mia kr.\nDet er forslagsstillerens opfattelse, at AM-bidraget (bruttoskatten) er den mest uretf\u00e6rdige form for indkomstskat, vi har i Danmark. Den rammer alle arbejdsindt\u00e6gter (og kun ARBEJDSindt\u00e6gter), h\u00f8je som lave. Selv skoleelever, som tjener nogle f\u00e5 tusinde kroner om \u00e5ret ved at arbejde lidt efter skoletid, betaler denne skat. Med andre ord: Ingen indkomstskat vender den tunge ende ned af i s\u00e5 h\u00f8j grad som bruttoskatten.", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00062", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-01-25T14:42:43.863", "aprroveDate": "2018-02-19T09:45:26.46", "modifyDate": "2018-02-19T09:45:26.49", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-02-02T10:27:45.25", "startDate": "19. februar 2018", "endDate": "18. august 2018", "votes": 105, "author": {"id": 472, "name": "Jakob J\u00f8rgen Jensen", "email": "elviejodanes@yahoo.dk", "phoneNumber": "30824092", "location": "Slagelse", "city": "Slagelse"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "Anders Bruun J\u00f8rgensen", "email": "mail@andersbruun.com", "notDigital": false}, {"name": "Brian Mathiesen", "email": "info.iamdave@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Christian Roel Messerschmidt", "email": "christian.roelmesserschmidt@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "David Roel", "email": "davidroel1982@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Lars Vigen", "email": "vigenlars@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Mads Vigen", "email": "mads.vigen@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Mogens S\u00f8rensen", "email": "mogenssorensen@hotmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Ole J\u00f8rgensen", "email": "oj@email.com", "notDigital": false}, {"name": "Simon Roel", "email": "simonfilosofi@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Thomas Nellemann", "email": "fotograf@thomasnellemann.dk", "notDigital": false}], "message": "Hallo folkens. \nDet er p\u00e5 tide, vi f\u00e5r afskaffet den grimme bruttoskat. Jeg h\u00e5ber, I vil st\u00f8tte mit fortr\u00e6ffelige forslag.\nVenlig hilsen \nJakob"}, "coAuthors": [{"id": 798, "name": "Thomas Bastrup Nellemann", "email": "fotograf@thomasnellemann.dk", "phoneNumber": "40735373", "location": "Favrskov", "city": "Favrskov"}, {"id": 799, "name": "Anders Bruun J\u00f8rgensen", "email": "mail@andersbruun.com", "phoneNumber": "40683828", "location": "K\u00f8benhavn", "city": "K\u00f8benhavn"}, {"id": 815, "name": "David Roel", "email": "davidroel1982@gmail.com", "phoneNumber": "42327704", "location": "K\u00f8ge", "city": "K\u00f8ge"}], "messageToCoAuthors": "Hallo folkens. \nDet er p\u00e5 tide, vi f\u00e5r afskaffet den grimme bruttoskat. Jeg h\u00e5ber, I vil st\u00f8tte mit fortr\u00e6ffelige forslag.\nVenlig hilsen \nJakob", "internalComments": "Dr\u00f8ftet p\u00e5 n\u00e6vnsm\u00f8de den 19/2-18 (Birgit, Helle, Anton og David). Enige om at offentligg\u00f8re det.", "coAuthorCountDigital": 3, "voteCountDiggital": 105, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-02-02T10:39:03.123", "approveDate": "2018-02-19T09:45:26.46"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00062"}}, "id": "rJQTn_A9f"}