{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 514, "title": "Afskaffelse af sommertid", "proposalContent": "Det er bestemt i et direktiv 2000/84/EF, at sommertid fra 2003 begynder kl. 1.00 om morgenen, verdenstid (UTC), den sidste s\u00f8ndag i marts og oph\u00f8rer kl. 1.00 om morgenen (UTC) den sidste s\u00f8ndag i oktober.\nForslager er at Danmark i sin nationale lovgivning, implementerer en fortolkning hvor Danmark ikke benytter sommertid - men normaltid hele \u00e5ret.", "remarks": "To gange om \u00e5ret indstiller alle europ\u00e6ere deres ure. Men det er p\u00e5 tide at vi stopper dette. EU-direktivet der omhandler \u201dSommertid\u201d havde oprindeligt til form\u00e5l at spare p\u00e5 energien, men ny forskning har nu bevist at sommertid ikke sparer p\u00e5 energien.\nTil geng\u00e6ld er sommertiden en risiko for befolkningen. Sommertiden har en negativ effekt p\u00e5 folkesundheden og der registreres flere trafikuheld i ugen efter \u00e6ndringen af tiden. B\u00f8rn yder ringere i skolen efter vi har stillet urene og virksomhederne der har ansatte om natten betaler store summer i administration for at h\u00e5ndtere denne sommertid.\nHvorfor skal vi danskere leve s\u00e5dan? Det er p\u00e5 tide at vi bruger normaltid hele \u00e5ret.", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00104", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-01-27T12:26:39.02", "aprroveDate": "2018-02-12T09:46:48.66", "modifyDate": "2018-02-12T09:46:48.677", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-01-27T21:53:39.213", "startDate": "12. februar 2018", "endDate": "11. august 2018", "votes": 5680, "author": {"id": 514, "name": "Bo Kent H\u00e5konsen", "email": "bohaakonsen@gmail.com", "phoneNumber": "26285634", "location": "Guldborgsund", "city": "Guldborgsund"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "Kristian Bak", "email": "blaaman@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "J\u00f8rgen Friis Bak", "email": "jorgenfriisbak@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Christine Sasler", "email": "christinesasler@hotmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Rane Schj\u00f8tt", "email": "ranesch@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Jesper Stubtoft", "email": "goldarch@icloud.com", "notDigital": false}, {"name": "Jonna Nielsen", "email": "nielsenjonna57@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Malene H\u00e5konsen", "email": "malene1977@gmail.com", "notDigital": false}], "message": "Hvis 50.000 personer med stemmeret til folketingsvalg st\u00f8tter et borgerforslaget om nedl\u00e6ggelse af sommertiden, bliver forslaget fremsat i Folketinget.\nJeg h\u00e5ber derfor at du vil melde dig som medstiller af forslaget\n\nMvh. Bo H\u00e5konsen"}, "coAuthors": [{"id": 659, "name": "Jonna Margot Nielsen", "email": "nielsenjonna57@gmail.com", "phoneNumber": "31685876", "location": "Svendborg", "city": "Svendborg"}, {"id": 660, "name": "Christine Sasler", "email": "christinesasler@hotmail.com", "phoneNumber": "21959720", "location": "K\u00f8benhavn", "city": "K\u00f8benhavn"}, {"id": 662, "name": "Rane Schj\u00f8tt", "email": "ranesch@gmail.com", "phoneNumber": "26669656", "location": "Aarhus", "city": "Aarhus"}, {"id": 757, "name": "Jesper Stubtoft", "email": "goldarch@icloud.com", "location": "K\u00f8benhavn", "city": "K\u00f8benhavn"}, {"id": 778, "name": "Kristian Bak", "email": "blaaman@gmail.com", "phoneNumber": "22508565", "location": "Aarhus", "city": "Aarhus"}, {"id": 863, "name": "J\u00f8rgen Friis Bak", "email": "jorgen.friis.bak@gmail.com", "phoneNumber": "50567553", "location": "Aarhus", "city": "Aarhus"}], "messageToCoAuthors": "Hvis 50.000 personer med stemmeret til folketingsvalg st\u00f8tter et borgerforslaget om nedl\u00e6ggelse af sommertiden, bliver forslaget fremsat i Folketinget.\nJeg h\u00e5ber derfor at du vil melde dig som medstiller af forslaget\n\nMvh. Bo H\u00e5konsen", "internalComments": "Behandlet p\u00e5 \"n\u00e6vnsm\u00f8de\" den 12. februar 2018 (uden lovchefen)", "coAuthorCountDigital": 6, "voteCountDiggital": 5675, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-01-27T22:02:38.41", "approveDate": "2018-02-12T09:46:48.66"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00104"}}, "id": "SkgfCnOR9z"}