{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 500, "title": "Genindf\u00f8r den tidligere fleksjobreform (f\u00f8r 2013)", "proposalContent": "Da vilk\u00e5rene for fleksjobbere og f\u00f8rtidspensionister er blevet v\u00e6sentligt forringet efter indf\u00f8relse af reformen i januar 2013, \u00f8nskes det, at Folketinget genbehandler reformen og genindf\u00f8rer reformen p\u00e5 de vilk\u00e5r, der var g\u00e6ldende F\u00d8R 2013.", "remarks": "I januar 2013 indf\u00f8rte regeringen en ny fleksjobreform, hvilket gav mulighed for fleksjob helt ned til ganske f\u00e5 minutters arbejde om ugen. Dermed blev borgernes mulighed for f\u00f8rtidspension n\u00e6sten umulig at opn\u00e5.\n\nMed den nye ordning (2013) er forholdene blevet v\u00e6sentligt forringet \u2013 specielt for fleksjobber, som kan arbejde mere end 10 timer om ugen. \n\nAfl\u00f8nning sker kun for det antal timer, du arbejder og pensionsindbetaling og optjente feriepenge udregnes kun i forhold til timeantallet. S\u00e5 hvis du arbejder 12 timer om ugen, vil opsparing til pension og feriepenge udregnes i forhold til de 12 timer om ugen. De resterende 25 timer f\u00e5r du ikke pensionsopsparing eller feriepenge for, da disse timer afl\u00f8nnes af kommunen med fleksjob-l\u00f8ntilskud udregnet med regulering og fradrag mm.\n\nDesuden blev det tillige i forbindelse med den nye reform indf\u00f8rt, at arbejdsgiver og kommune i samr\u00e5d skulle vurdere fleksjobberens \u201deffektivitetsniveau\u201d. S\u00e5 hvis du er p\u00e5 arbejde i 12 timer, men af arbejdsgiver og kommune kun er blevet vurderet til at have en effektivitet p\u00e5 50%, vil afl\u00f8nning fra arbejdsgiver udg\u00f8r l\u00f8n for 6 timer om ugen \u2013 selvom du reelt er p\u00e5 arbejdspladsen i 12 timer. I dette tilf\u00e6lde vil din pensionsopsparing og feriepenge blive udregnet i forhold til de 6 timer.\n \nP\u00e5 den gamle ordning (f\u00f8r januar 2013) blev fleksjobbere afl\u00f8nnet af arbejdsgiver med fuld l\u00f8n, feriepenge og pensionsindbetalinger. Arbejdsgiver fik herefter refunderet enten 1/2 eller 2/3 af l\u00f8nnen.\n\nDet vil sige, at uanset om du arbejder 6 eller 12 timer om ugen, vil din l\u00f8n fra arbejdsgiver v\u00e6re for 37 timer om ugen. Pensionsopsparing og feriepenge vil blive udregnet i forhold til de 37 timer.\n\nHvis du ikke vil:\n\n-\tl\u00f8n-dumpes \n-\thave mindre pensionsopsparing\n-\thave mindre feriegodtg\u00f8relse \n\ns\u00e5 forbliv endelig fleksjobber p\u00e5 den gamle ordning. \n\nLad os indsamle de 50.000 underskrifter, s\u00e5 fleksjobreformen kan blive til et forslag, som Folketinget skal behandle igen.", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00090", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-01-26T17:11:23.257", "aprroveDate": "2018-02-13T10:36:53.11", "modifyDate": "2018-02-13T10:36:53.127", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-01-26T17:18:05.167", "startDate": "13. februar 2018", "endDate": "12. august 2018", "votes": 3631, "author": {"id": 500, "name": "Heidi Valentina M\u00f8ller", "email": "hvjmoeller@gmail.com", "phoneNumber": "30664284", "location": "Ikast-Brande", "city": "Ikast-Brande"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "Sarah M\u00f8lller", "email": "sarahm@email.dk", "notDigital": false}, {"name": "Emil Steenstrup", "email": "emil.steenstrup@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Heidi Veth", "email": "vethogjensen@fibermail.dk", "notDigital": false}], "message": "Hejsa\n\nJeg har lavet et forslag til Folketinget i relation til ny/gammel fleksjobordning.\n\nH\u00e5ber du vil st\u00f8tte op om det og bekr\u00e6fte/underskrive forslaget :-)\n\nKH Heidi"}, "coAuthors": [{"id": 645, "name": "Sarah Valentina M\u00f8ller", "email": "sarahm@email.dk", "phoneNumber": "23602544", "location": "K\u00f8benhavn", "city": "K\u00f8benhavn"}, {"id": 655, "name": "Heidi Drengsgaard Jensen", "email": "vethogjensen@fibermail.dk", "phoneNumber": "20716549", "location": "Ikast-Brande", "city": "Ikast-Brande"}, {"id": 918, "name": "Simon Valentin M\u00f8ller", "email": "simonm@fibermail.dk", "phoneNumber": "42601611", "location": "Ikast-Brande", "city": "Ikast-Brande"}, {"id": 919, "name": "Jonas Valentin M\u00f8ller", "email": "jonasm@fibermail.dk", "phoneNumber": "42201611", "location": "Ikast-Brande", "city": "Ikast-Brande"}], "messageToCoAuthors": "Hejsa\n\nJeg har lavet et forslag til Folketinget i relation til ny/gammel fleksjobordning.\n\nH\u00e5ber du vil st\u00f8tte op om det og bekr\u00e6fte/underskrive forslaget :-)\n\nKH Heidi", "internalComments": "Dr\u00f8ftet p\u00e5 n\u00e6vnsm\u00f8de 13/2-18 (Helle, Anton og David) enige om at offentligg\u00f8re forslaget.", "coAuthorCountDigital": 4, "voteCountDiggital": 3631, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-01-26T17:21:07.503", "approveDate": "2018-02-13T10:36:53.11"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00090"}}, "id": "SJwp3uR5z"}