{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 1973, "title": "Minimumsnormeringer i daginstitutioner", "proposalContent": "Folketinget p\u00e5l\u00e6gger regeringen at frems\u00e6tte lovforslag om, at der i vuggestuer ( for b\u00f8rn 0-3 \u00e5r ) skal v\u00e6re mindst en fuldtidsansat p\u00e6dagogisk medarbejder pr. 3 b\u00f8rn og i b\u00f8rnehaver ( for b\u00f8rn fra 3 \u00e5r til start i bh.klasse ) skal v\u00e6re mindst en fuldtidsansat p\u00e6dagogisk medarbejder pr. 6 b\u00f8rn i det direkte arbejde med b\u00f8rnene, samt et vist antal medarbejdere i ydertimerne.", "remarks": "Der er i dag ingen regler for normeringerne. Det har mange steder f\u00f8rt til uacceptabelt d\u00e5rlige vilk\u00e5r for b\u00f8rnene.\n\nKvalitet i daginstitutioner afh\u00e6nger popul\u00e6rt sagt af postnummeret. Men alle b\u00f8rn har lige stor ret til og gavn af kvalitet i daginstitutionerne. Derfor skal der l\u00e6gges et bundniveau.\n\nForskningen viser, at kvalitet i daginstitutioner har positiv betydning for alle b\u00f8rn. De trives bedre - og klarer sig bedre i livet ( bedre uddannelse, mindre offentlig fors\u00f8rgelse m.v. ). Og dette g\u00e6lder i s\u00e6rlig grad udsatte b\u00f8rn.\n\nGode daginstitutioner er dermed en investering, som tjener sig selv hjem. Det er dokumnteret af James Heckmann, nobelprismodtager i \u00f8konomi. Den \u00e5rlige investering vil v\u00e6re ca. 2 mia. kr. ( Kilde: BUPL ).\nBel\u00f8bet financieres af staten og \u00f8rem\u00e6rkes til form\u00e5let.\nDet kommunale selvstyre vil fortsat give kommunerne mulighed for at prioritere bedre normeringer end det foresl\u00e5ede minimum.", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00564", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-03-09T12:15:15.64", "aprroveDate": "2018-03-23T11:54:24.073", "modifyDate": "2018-03-23T11:54:24.09", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-03-09T12:44:53.627", "startDate": "23. marts 2018", "endDate": "19. september 2018", "votes": 3051, "author": {"id": 1973, "name": "Louise Gjervig Lehn", "email": "louise@fola.dk", "phoneNumber": "40507758", "location": "Odense", "city": "Odense"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "Julie Kyndesgaard", "email": "julie@kfo.dk", "notDigital": false}, {"name": "Morten Bowman", "email": "morten@aafo.dk", "notDigital": false}, {"name": "Flemming Linnebjerg Rasmussen", "email": "flemrasmussen@hotmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Per Larsen", "email": "perlarsen_dk@hotmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Andreas Elkj\u00e6r", "email": "mail@inspmedia.dk", "notDigital": false}, {"name": "Sarah Hvidberg", "email": "sarah.hvidberg@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Karen Lumholt", "email": "karen@lskommunikation.dk", "notDigital": false}], "message": "K\u00e6re alle\n\nS\u00e5 er vores f\u00e6lles borgerforslag om Minimumsnormeringer i daginstitutioner fremsendt til Folketinget.\n\nMH Louise\nFormand i Fola,\nFor\u00e6ldrenes Landsforening."}, "coAuthors": [{"id": 1079, "name": "Karen Grete Hedebo Lumholt", "email": "karen@lskommunikation.dk", "phoneNumber": "40144980", "location": "K\u00f8benhavn", "city": "K\u00f8benhavn"}, {"id": 1080, "name": "Andreas Brandrup Elkj\u00e6r", "email": "mail@roskildefo.dk", "phoneNumber": "61308020", "location": "Roskilde", "city": "Roskilde"}, {"id": 1081, "name": "Julie Kyndesgaard", "email": "julie@kfo.fk", "phoneNumber": "26344050", "location": "K\u00f8benhavn", "city": "K\u00f8benhavn"}, {"id": 1082, "name": "Sarah Elizabeth Hvidberg", "email": "sarah.hvidberg@gmail.com", "location": "Gentofte", "city": "Gentofte"}, {"id": 1083, "name": "Per Larsen", "email": "Perlarsen@hotmail.com", "phoneNumber": "40707688", "location": "Svendborg", "city": "Svendborg"}, {"id": 1088, "name": "Flemming Linnebjerg Rasmussen", "email": "flemrasmussen@hotmail.com", "location": "Odense", "city": "Odense"}], "messageToCoAuthors": "K\u00e6re alle\n\nS\u00e5 er vores f\u00e6lles borgerforslag om Minimumsnormeringer i daginstitutioner fremsendt til Folketinget.\n\nMH Louise\nFormand i Fola,\nFor\u00e6ldrenes Landsforening.", "internalComments": "Forslaget er godkendt 22/3-18. Det offentligg\u00f8res den 23/3, s\u00e5 har den 7. inviterede medstiller haft mulighed for at blive medstiller. /David", "coAuthorCountDigital": 6, "voteCountDiggital": 3051, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-03-09T13:02:37.687", "approveDate": "2018-03-23T11:54:24.073"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00564"}}, "id": "HJvqh_A9M"}