{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 2022, "title": "Afskaffelse af ministerbiler", "proposalContent": "Det foresl\u00e5s at afskaffe ministerbiler.", "remarks": "Af hensyn til milj\u00f8et, sundheden blandt regeringens ministre og for at lette trafikken p\u00e5 de danske veje foresl\u00e5s det at afskaffe muligheden for ministerbil. I stedet kan der godtg\u00f8res udgifter til offentlig transport i forbindelse med udf\u00f8relse af embedet. Der kan ogs\u00e5 stilles cykel til r\u00e5dighed. Desuden kan der godtg\u00f8res med statens km takst ved k\u00f8rsel i egen bil samt i uops\u00e6ttelige situationer godtg\u00f8res k\u00f8rsel med taxa. Stilles k\u00f8ret\u00f8j til r\u00e5dighed skal dette beskattes efter almindelig dansk lovgivning.", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00613", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-03-15T08:12:58.84", "aprroveDate": "2018-03-23T15:34:51.273", "modifyDate": "2018-03-23T15:34:51.293", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-03-15T08:18:12.427", "startDate": "23. marts 2018", "endDate": "19. september 2018", "votes": 318, "author": {"id": 2022, "name": "Niels Frederik Mathiasen Nielsen", "email": "freddy@elmstreet.dk", "phoneNumber": "24785768", "location": "R\u00f8dovre", "city": "R\u00f8dovre"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "Eva Vammen", "email": "eva.vammen@elmstreet.dk", "notDigital": false}, {"name": "Gitte Eilersen", "email": "gitte@elmstreet.dk", "notDigital": false}, {"name": "Tonie Solveig Eld", "email": "toniesolveig@elmstreet.dk", "notDigital": false}], "message": "Hej Eva, Gitte og Tonie\nHer kommer f\u00f8rste forslag - forslaget vedr\u00f8rende ministerbiler.\nGod dag :-)\nMvh\nFrederik"}, "coAuthors": [{"id": 1126, "name": "Tonie Solveig Eld", "email": "toniesolveig@elmstreet.dk", "location": "T\u00e5rnby", "city": "T\u00e5rnby"}, {"id": 1132, "name": "Eva Maria Vammen", "email": "eva.vammen@elmstreet.dk", "location": "R\u00f8dovre", "city": "R\u00f8dovre"}, {"id": 1141, "name": "Gitte Irgens Eilersen", "email": "gitte@elmstreet.dk", "location": "Faxe", "city": "Faxe"}], "messageToCoAuthors": "Hej Eva, Gitte og Tonie\nHer kommer f\u00f8rste forslag - forslaget vedr\u00f8rende ministerbiler.\nGod dag :-)\nMvh\nFrederik", "internalComments": "Godkendt den 23. marts 2018.", "coAuthorCountDigital": 3, "voteCountDiggital": 318, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-03-15T08:22:11.507", "approveDate": "2018-03-23T15:34:51.273"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00613"}}, "id": "S1fB5n_A5M"}