{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 1870, "title": "Alle pelsfarme skal lukkes i Danmark", "proposalContent": "Alle pelsfarme skal v\u00e6re udfaset senest 1. Januar 2023 uden mulighed for gen\u00e5bning eller opstart af ny pelsfarm.", "remarks": "Det er hverken livsn\u00f8dvendigt eller etisk korrekt at producere pels og det er p\u00e5 tide at Danmark hopper rigtigt ind i det 21. \u00e5rhundrede og lukker alle pelsfarme!\n\nIngen dyr er mindre v\u00e6rd end andre. De dyr som der er i kl\u00f8erne p\u00e5 pelsindustrien har lige s\u00e5 meget ret til et v\u00e6rdigt langt og k\u00e6rligt liv som alle andre levende v\u00e6sner p\u00e5 denne jord.\n\nEt land kan ikke kalde sig civiliseret n\u00e5r det udnytter dyr s\u00e5 groft som de bliver i denne industrien!\n\nDet dyr der prim\u00e6rt anvendes til at lave pels ud af her i Danmark, er minken, som er et vildt dyr. De lever kummerlige og unaturlige liv i sm\u00e5 metalburer der g\u00f8r at de ingen mulighed har for at udf\u00f8re deres naturlige adf\u00e6rd, hvilket g\u00f8r dem stresset og \u00f8ger bl.a risikoen for at de udvikler stereotypisk adf\u00e6rd og hvor de skambider hinanden og sig selv. \n\nDokumentarfilm \u201dPels\u201d, der udkom i 2015, giver et godt indblik i hvor forf\u00e6rdelige at forholdene er p\u00e5 mange minkfarme, og at trods regler og love, s\u00e5 bliver det alligevel skjult for myndighederne hvor d\u00e5rligt dyrene behandles.\n\nVi skal ikke se l\u00e6ngere end mod norden hvor de i Norge er i gang med at lukke alle pelsfarme. \n\nMange lande har igennem det sidste \u00e5rti udfaset flere forskellige pelsfarme markant, og i lande som bl.a. Norge, England, \u00d8strig, Kroatien har de lavet totalforbud.\n\nDet er skammeligt at t\u00e6nke p\u00e5 at der i Danmark er ca. 1500 minkfarme og \u00e5rligt bliver opfostret og dr\u00e6bt ca. 16.3 millioner minke, alene for modens skyld!\n\nFlere og flere tager heldigvis afstand fra denne barbariske kolde industri, b\u00e5de alm. forbrugere og store modehuse. Nedgangen i salg af pels g\u00e5r st\u00f8t nedad, men den lever ikke desto mindre stadig og det skal stoppes NU!\n\nDer er efterh\u00e5nden blevet muligt at lave s\u00e5 fine alternativer at det kan v\u00e6re n\u00e6r umuligt at se forskel fra den \u00e6gte vare og den fake, s\u00e5 pels-entusiaster beh\u00f8ver ikke at v\u00e6re bekymret, det er ren hysteri hvis de n\u00e6gter at tage alternativerne til sig. \nDyrene skal ikke betale prisen for menneskers forf\u00e6ngelighed!\n\nVi har allerede et forbud mod r\u00e6vefarme i Danmark, det er p\u00e5 tide at vi g\u00e5r hele vejen nu!\n\nPelsfarmenes dage er talte, v\u00e6r nu med til at s\u00e6tte punktummet for dem!", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00461", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-02-21T18:38:34.437", "aprroveDate": "2018-03-12T10:10:11.77", "modifyDate": "2018-03-12T10:10:11.8", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-02-21T19:38:56.763", "startDate": "12. marts 2018", "endDate": "08. september 2018", "votes": 543, "author": {"id": 1870, "name": "Silja T\u00f8nnes Pedersen", "email": "ikketestetpaadyrdk@hotmail.com", "location": "Ish\u00f8j", "city": "Ish\u00f8j"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "Jacob Loui Lehrmann", "email": "Khakrov@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Maria Juul Diekmann", "email": "Brunettenxd@hotmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Kenn Dencker Andersen", "email": "Dencker30@hotmail.com", "notDigital": false}]}, "coAuthors": [{"id": 987, "name": "Kenn Dencker Andersen", "email": "dencker30@hotmail.com", "phoneNumber": "25300471", "location": "H\u00f8je-Taastrup", "city": "H\u00f8je-Taastrup"}, {"id": 993, "name": "Jacob Loui Lehrmann", "email": "Khakrov@gmail.com", "phoneNumber": "40647119", "location": "K\u00f8ge", "city": "K\u00f8ge"}, {"id": 1063, "name": "Maria Juul Diekmann", "email": "brunettenxd@hotmail.com", "location": "K\u00f8benhavn", "city": "K\u00f8benhavn"}], "internalComments": "Dr\u00f8ftet p\u00e5 n\u00e6vnsm\u00f8de 12/3-18 (Birgit, Anton og David) enige om at offentligg\u00f8re forslaget.", "coAuthorCountDigital": 3, "voteCountDiggital": 543, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-02-21T19:41:29.56", "approveDate": "2018-03-12T10:10:11.77"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00461"}}, "id": "H14jnOAcz"}