{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 519, "title": "\"Gratis Tandl\u00e6ge\" Det b\u00f8r v\u00e6re gratis at g\u00e5 til tandl\u00e6gen for borgerne i Danmark.", "proposalContent": "Alt andet i sundhedssektoren er gratis, s\u00e5 hvorfor skal t\u00e6nderne p\u00e5 mange mennesker g\u00e5 til fordi de ikke har r\u00e5d til en behandling hos tandl\u00e6gerne? Vi h\u00e5ber at du vil bede din familie samt venner om at g\u00e5 ind her p\u00e5 siden og st\u00f8tte forslaget til behandling i Folketinget.\nVi ved godt det virker m\u00e6rkeligt at man skal skrive sit cpr. nr. n\u00e5r der er logget ind med Nem-Id, men du finder en god forklaring p\u00e5 Folketingets hjemmeside. \nHovedbegrundelsen for forslaget er, at det b\u00f8r v\u00e6re gratis med almindeligt tandeftersyn og akut tandpine. Det vil i sidste ende v\u00e6re godt for samfunds\u00f8konomien, idet det vil spare mange virksomheder for tabte arbejdstimer n\u00e5r medarbejderne ikke melder sig syg p\u00e5 grund af tandpinen. Det m\u00e5 jo v\u00e6re klart, at hvis borgerne g\u00e5r til eftersyn hvert halve \u00e5r, s\u00e5 vil man ogs\u00e5 opn\u00e5 en bedre tilstand af t\u00e6nderne. I dag er det for dyrt og en d\u00e5rlig forretning for samfundet, at man skal betale for tandpleje. T\u00e6nk hvis folk ogs\u00e5 skulle betale for at g\u00e5 til andre speciall\u00e6ger - s\u00e5 som \u00f8jnel\u00e6ge, \u00f8re- og halsl\u00e6ge, hudl\u00e6ge m.fl.", "remarks": "Bem\u00e6rkningerne til forslaget menes d\u00e6kket under selve forslaget\novenfor. H\u00e5bet er at Folketingets medlemmer vil stemme for et beslutningsforslag n\u00e5r og hvis det bliver fremsat.", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00109", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-01-27T13:45:00.547", "aprroveDate": "2018-02-12T09:55:45.977", "modifyDate": "2018-02-12T09:55:45.987", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-01-27T13:53:00.19", "startDate": "12. februar 2018", "endDate": "11. august 2018", "votes": 2569, "author": {"id": 519, "name": "Mogens Voigt", "email": "movo@mail.dk", "phoneNumber": "+4530501093", "location": "Mors\u00f8", "city": "Mors\u00f8"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "Karin Voigt J\u00f8rgensen", "email": "karinvoigt@live.dk", "notDigital": false}, {"name": "Tove Birgit Voigt", "email": "tovevoigt@mail.dk", "notDigital": false}, {"name": "Maiken Voigt J\u00f8rgensen", "email": "maikenvoigt98@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Kirsten Lindkvist", "email": "kukkerhuset@mail.dk", "notDigital": false}, {"name": "Karina Gr\u00f8n", "email": "karina.groen@mail.dk", "notDigital": false}, {"name": "Karin Sj\u00f6berg", "email": "fun2ridemc@hotmail.com", "notDigital": false}], "message": "Vil du venligst bekr\u00e6fte denne mail, s\u00e5 vi kan f\u00e5 forslaget igennem."}, "coAuthors": [{"id": 657, "name": "Tove Birgit Voigt", "email": "tovevoigt@mail.dk", "phoneNumber": "20266999", "location": "Mors\u00f8", "city": "Mors\u00f8"}, {"id": 658, "name": "Karina Gr\u00f8n Andersen", "email": "karina.groen@mail.dk", "location": "Svendborg", "city": "Svendborg"}, {"id": 680, "name": "Maiken Voigt J\u00f8rgensen", "email": "maikenvoigt98@gmail.com", "location": "Assens", "city": "Assens"}, {"id": 681, "name": "Karin J\u00f8rgensen", "email": "karinvoigt@live.dk", "location": "Adressebeskyttelse", "city": "Adressebeskyttelse", "country": ""}], "messageToCoAuthors": "Vil du venligst bekr\u00e6fte denne mail, s\u00e5 vi kan f\u00e5 forslaget igennem.", "internalComments": "Behandlet p\u00e5 \"n\u00e6vnsm\u00f8de\" den 12. februar 2018 (uden lovchefen).", "coAuthorCountDigital": 4, "voteCountDiggital": 2568, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-01-27T14:01:13.14", "approveDate": "2018-02-12T09:55:45.977"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00109"}}, "id": "rkb03ORcf"}