{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 601, "title": "STOP psykiatriseringen af fysisk syge borgere", "proposalContent": "En fysisk syg borgers l\u00e6geerkl\u00e6ringer og speciall\u00e6geerkl\u00e6ringer skal respekteres i jobcentre og kommuner, og borgeren b\u00f8r ikke sendes til psykiater, hvis borgeren lider af en eller flere dokumenterede fysiske sygdomme.", "remarks": "Overalt i jobcentrene sendes fysisk syge borgere til psykiater, for s\u00e5 kan sagsbehandlingen tr\u00e6kkes i langdrag, og sagen kan ikke afsluttes med f.eks. en f\u00f8rtidspension. \n\nN\u00e5r borgeren ikke kan blive kureret for sin fysiske sygdom, s\u00e5 borgeren kan sendes i arbejde, s\u00e5 kan sagsbehandleren i stedet foresl\u00e5 at sende borgeren til en af kommunen udvalgt psykiater, som s\u00e5 kan sende borgeren tilbage med en psykiatrisk diagnose (som f.eks. funktionel lidelse, bodily distress syndrome eller helbredsangst) hvorefter kommunen kan sende borgeren til f.eks. mindfulness-kurser og kognitiv terapi. Og s\u00e5 kan borgerens sag ikke afsluttes, og en eventuel f\u00f8rtidspension kan udskydes i det uendelige, for der er altid nye 'behandlings-muligheder' i psykiatrien. \n\nDet er et voldsomt OVERGREB, et angreb p\u00e5 RETSSIKKERHEDEN og en overtr\u00e6delse af MENNESKERETTIGHEDERNE pludselig at st\u00e5 med en uberettiget psykiatrisk diagnose, og mange borgere glemmer aldrig den uretf\u00e6rdige fornemmelse af at v\u00e6re blevet psykiatriseret og f\u00f8rt bag lyset af psykiateren og sagsbehandleren, som begge i stedet burde have hjulpet borgeren. \n\nDerfor skal borgerens l\u00e6geerkl\u00e6ringer og speciall\u00e6geerkl\u00e6ringer lydende p\u00e5 fysisk sygdom respekteres. Borgeren b\u00f8r ikke sendes til psykiater, hvis borgeren lider af fysisk sygdom, og borgerens papirer b\u00f8r ikke forvanskes af en af kommunen betalt psykiater, l\u00e6gekonsulent eller ekstern akt\u00f8r med det form\u00e5l at f\u00e5 sendt borgeren i psykiatriske tiltag, som kan tr\u00e6kke afslutningen af borgerens sag i langdrag.", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00191", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-01-30T20:30:24.873", "aprroveDate": "2018-02-01T13:10:17.393", "modifyDate": "2018-02-01T13:10:17.41", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-01-31T18:24:12.653", "startDate": "01. februar 2018", "endDate": "31. juli 2018", "votes": 405, "author": {"id": 601, "name": "Bente Stenfalk", "email": "bentestenfalk@gmail.com", "phoneNumber": "40590582", "location": "Odense", "city": "Odense"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "Stig Gerdes", "email": "s.g@dadlnet.dk", "notDigital": false}, {"name": "Jens Peter Jensen", "email": "jpj@j-f-m.dk", "notDigital": false}, {"name": "Ulf Baldrian Kudsk Harbo", "email": "ubkh@norddjurs.dk", "notDigital": false}, {"name": "Elsebeth Halckendorff", "email": "eahh@mail.dk", "notDigital": false}, {"name": "Birgitte Lorensen", "email": "b.lorensen@gmail.com", "notDigital": false}], "message": "K\u00e6re alle\n\nJeg h\u00e5ber, I vil bakke op om dette forslag, for at vi kan f\u00e5 sat fokus p\u00e5 denne urimelige fremgangsm\u00e5de og sagsbehandling, som mange syge borgere uds\u00e6ttes for. \n\nK.h. Bente "}, "coAuthors": [{"id": 762, "name": "Elsebeth Anne-Sophie Silverskiold Halckendorff", "email": "eahh@mail.dk", "phoneNumber": "33236861", "location": "Frederiksberg", "city": "Frederiksberg"}, {"id": 763, "name": "Esben Lind Gustavussen", "email": "esbengus@gmail.com", "phoneNumber": "60642678", "location": "Fan\u00f8", "city": "Fan\u00f8"}, {"id": 764, "name": "Heidi Larsson J\u00f8rgensen", "email": "heididitte@yahoo.dk", "location": "Ballerup", "city": "Ballerup"}, {"id": 766, "name": "Hans Erik Prag", "email": "hansprag@gmail.com", "phoneNumber": "58167060", "location": "Slagelse", "city": "Slagelse"}, {"id": 767, "name": "Stig Gerdes", "email": "s.g@dadlnet.dk", "phoneNumber": "22584570", "location": "Fredericia", "city": "Fredericia"}, {"id": 769, "name": "Inge Sonja Hansson", "email": "ingehansson@webspeed.dk", "phoneNumber": "21684171", "location": "Halsn\u00e6s", "city": "Halsn\u00e6s"}, {"id": 770, "name": "Anni Cassias Hansen", "email": "anni.cassias@gmail.com", "phoneNumber": "30241580", "location": "Stevns", "city": "Stevns"}, {"id": 772, "name": "Karen Margrethe Hannibal", "email": "karen.margrethe@live.dk", "phoneNumber": "86845080", "location": "Silkeborg", "city": "Silkeborg"}, {"id": 775, "name": "Rikke Noack Skivild", "email": "rikke_kbh@hotmail.com", "phoneNumber": "28578445", "location": "K\u00f8benhavn", "city": "K\u00f8benhavn"}, {"id": 779, "name": "Lotte Eline Schaal Vejen", "email": "Lotteesv@gmail.com", "phoneNumber": "22438618", "location": "Aarhus", "city": "Aarhus"}], "messageToCoAuthors": "K\u00e6re alle\n\nJeg h\u00e5ber, I vil bakke op om dette forslag, for at vi kan f\u00e5 sat fokus p\u00e5 denne urimelige fremgangsm\u00e5de og sagsbehandling, som mange syge borgere uds\u00e6ttes for. \n\nK.h. Bente ", "internalComments": "Behandlet p\u00e5 \"n\u00e6vnsm\u00f8de\" den 1. februar 2018.", "coAuthorCountDigital": 10, "voteCountDiggital": 405, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-01-31T18:34:32.997", "approveDate": "2018-02-01T13:10:17.393"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00191"}}, "id": "r1-71Td05f"}