{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 667, "title": "Forslag om borgerl\u00f8n uden modkrav, i en fors\u00f8gsordning i 4 \u00e5r. For langtidsledige, langtidssyge, og borgere under l\u00e6ngerevarende uddannelse.", "proposalContent": "Langtidsledige, langtidsyge og borgere under l\u00e6ngerevarende uddannennelse, har ret til borgerl\u00f8n uden modkrav.\nDu er langtidsledig, hvis du har v\u00e6ret arbejdsl\u00f8s mere end 2 \u00e5r, inden for de sidste 3 \u00e5r.\nDu er langtidssyg, hvis du er sygemeldt og v\u00e6ret sygemeldt og du har v\u00e6ret sygemeldt mere end 21 uger, indenfor det sidste \u00e5r.\nDu er under l\u00e6ngerevarende uddannelse, hvis du er under uddannelse i mere end to \u00e5r. Slutter uddannelsen f\u00f8r pr\u00f8veperiodens udl\u00f8b, oph\u00f8rer borgerl\u00f8nnen.\n\nFors\u00f8gsperioden skal v\u00e6re fra 01. august 2018 til 31.juli 2022.\nDu skal v\u00e6re mellem 16-70 \u00e5r. V\u00e6re medlem af en fagforening.", "remarks": "Den teknologiske revolution.\nVi st\u00e5r midt i en teknologisk revolution, hvor vi p\u00e5 grund af automatiseringer, robotter, digitalisering mister mange arbejdspladser i de kommende \u00e5r.\nDer bliver ikke arbejde nok til alle, og vi m\u00e5 finde p\u00e5 andre m\u00e5der at dele vores arbejde p\u00e5.\nN\u00e5r robotterne overtager vores arbejde, vil vi f\u00e5 brug for flere uddannede og efter uddannede, til vores robot industri.\nDet er i f\u00f8rste omgang de ufagl\u00e6rte, de lavt l\u00f8nnede og kvinderne, der bliver arbejdsl\u00f8se.\nMed borgerl\u00f8n f\u00e5r de chancen for at opkvalificere sig, til mere sp\u00e6ndende jobs.\nDen sociale ulighed\nDen sociale og \u00f8konomiske ulighed er st\u00e6rkt stigende.\nSkellet mellem de ekstremt rige og de fattige \u00f8ges, ogs\u00e5 i kommende \u00e5r.\nMed borgerl\u00f8n l\u00f8ftes den fattigste del af befolkningen ud af fattigdom. De hjeml\u00f8sse, de syge, de arbejdsl\u00f8se med andre sociale problemer, f\u00e5r chancen for at komme ud af deres sociale fattigdom og blive en integreret del af samfundet.\nSocial retf\u00e6rdighed.\nMange arbejdsl\u00f8se, syge og fattige f\u00f8ler de er kommet i klemme i systemet. Der er kommet mange regler fra systemet s side, imod borgerne.\nDer er nu mere kontrol end hj\u00e6lp at hente fra systemet.\nDerfor skal arbejdsl\u00f8se og syge igennem t\u00e5belige jobtr\u00e6nings forl\u00f8b og aktiveringer, som ikke hj\u00e6lper borgerne ud af deres sociale situation.\nDe holdes i stedet fast i overf\u00f8rsels indkomsystemet, uden mulighed for igen at blive en del af samfundet.\nMed denne borgerl\u00f8ns model, vil de arbejdsl\u00f8se, syge og fattige kunne blive mere frie, mere lige, og mere rige.\nSamfunds\u00f8konomisk fordel\nOgs\u00e5 for samfundet vil der komme \u00f8konomiske fordele. En arbejdsl\u00f8s, en syg, en fattig koster samfundet mange penge i offentlige ydelser.\nVi har i nuv\u00e6rende system meget administration. Jobcentre, jobs konsulenter, sagsbehandlere, psykologer, l\u00e6ger, social uro, ...\nHer vil det blive adminiostrativt billigere, at give borgerl\u00f8n, i stedet for disse dyre overf\u00f8rsels indkomster.", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00257", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-02-03T20:22:23.29", "aprroveDate": "2018-02-12T10:32:16.26", "modifyDate": "2018-02-12T10:32:16.353", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-02-03T22:06:36.793", "startDate": "12. februar 2018", "endDate": "11. august 2018", "votes": 547, "author": {"id": 667, "name": "Kaj Verner Pedersen", "email": "kaj@pfamilien.dk", "phoneNumber": "23923469", "location": "Odsherred", "city": "Odsherred"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "Joel Dj\u00f8rup Wedell", "email": "Jwedell@hotmail.dk", "notDigital": false}, {"name": "B\u00f8rge Skifter Andersen", "email": "sknyvang@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Dhengis Lukas Pedersen", "email": "dhengis@gmail.com", "notDigital": false}]}, "coAuthors": [{"id": 803, "name": "Dhengis Lukas Pedersen", "email": "dhengis@gmail.com", "phoneNumber": "23920329", "location": "Holb\u00e6k", "city": "Holb\u00e6k"}, {"id": 844, "name": "Per Germann Nielsen", "email": "permann1952@gmail.com", "phoneNumber": "24472037", "location": "Greve", "city": "Greve"}, {"id": 865, "name": "B\u00f8rge Skifter Andersen", "email": "sknyvang@gmail.com", "location": "Randers", "city": "Randers"}, {"id": 897, "name": "Poul Martin Jensen", "email": "pm@jensen.tdcadsl.dk", "phoneNumber": "86877613", "location": "Silkeborg", "city": "Silkeborg"}], "internalComments": "Behandlet p\u00e5 \"n\u00e6vnsm\u00f8de\" den 12. februar 2018 (uden lovchefen).", "coAuthorCountDigital": 4, "voteCountDiggital": 546, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-02-03T22:13:20.107", "approveDate": "2018-02-12T10:32:16.26"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00257"}}, "id": "B1zophd09M"}