{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 634, "title": "Udfasning af egenbetalingen til daginstutioner", "proposalContent": "Udfasning af egenbetalingen til daginstitutioner. Forslaget finansieres med en udfasning af b\u00f8rneydelsen.", "remarks": "Vi er i dag i en situation, hvor man med den ene h\u00e5nd betaler for institutionspladser, og med den anden h\u00e5nd modtager b\u00f8rneydelse. Disse pengeoverf\u00f8rsler er cirkul\u00e6re og modstridende, da de f\u00f8lger barnet. \nMit forslag er derfor, at man udfaser egenbetaling til daginstutioner - og man finansierer det med at udfase b\u00f8rneydelsen tlsvarende. \nFordelene kan potentelt v\u00e6re flere: \n\n1) Man fjerner en cirkul\u00e6r betaling, som antagelvis kr\u00e6ver meget tid og mange penge at administrere. \n\n2) Man nedbringer incitamentet til at en for\u00e6ldre (frivilligt eller ej) holdes ude for arbejdsmarkedet. Dette kan \u00f8ge arbejdsstyrken p\u00e5 kort sigt, og m\u00e5ske have en ligestillende effekt p\u00e5 l\u00e6ngere sigt (hvis vi antager, at det hovedsageligt er kvinder, der bliver hjemme). \n\n3) Man nedbringer incitamentet til holde b\u00f8rn hjemme, og dermed ude af dagsinstitutioner og lokale foreninger. Effekten vil v\u00e6re st\u00f8rst hos de helt sm\u00e5, da b\u00e5de egenbetaling og b\u00f8rneydelse er nominelt st\u00f8rst, jo mindre b\u00f8rnene er. Det kan derfor have positive effekter p\u00e5 integration og sammenh\u00e6ngskraften i lokalsamfund \nDet kan i \u00f8vrigt forbedre sprogkundskaberne hos sm\u00e5 b\u00f8rn af anden etnisk baggrund, og dermed kan det have en positiv effekt p\u00e5 uddannelsesniveauet hos de nye generationer skoleelever (set over en bred kam).", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00224", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-02-01T18:08:47.15", "aprroveDate": "2018-02-06T13:22:29.14", "modifyDate": "2018-02-06T13:22:29.153", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-02-01T18:42:48.127", "startDate": "06. februar 2018", "endDate": "05. august 2018", "votes": 71, "author": {"id": 634, "name": "Patrick Sj\u00f8lund Blok", "email": "patrickblok@me.com", "phoneNumber": "28940879", "location": "K\u00f8benhavn", "city": "K\u00f8benhavn"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "Julian Blok", "email": "jb@simplystudio.dk", "notDigital": false}, {"name": "Jesper Thaning", "email": "jt@movinn.dk", "notDigital": false}, {"name": "Joelle Raymond Blok", "email": "joelleblok@gmail.com", "notDigital": false}], "message": "Hej Julle, Jever og Joel, \nI skal st\u00f8tte mit borgerforslag! \nDet er genialt, og det kunne v\u00e6re sjovt, hvis det kom p\u00e5 dagsordenen. \nHvis forslaget f\u00e5r 50.000 underskrifter, s\u00e5 skal det til debat i folketinget :) \n\nVi g\u00f8r det. \nHilsen Patrick \n"}, "coAuthors": [{"id": 783, "name": "Julian Raymond Blok", "email": "jb@simplystudio.dk", "phoneNumber": "53692057", "location": "K\u00f8benhavn", "city": "K\u00f8benhavn"}, {"id": 788, "name": "Jesper Thaning", "email": "jesper@thaning.dk", "phoneNumber": "40237654", "location": "Gentofte", "city": "Gentofte"}, {"id": 811, "name": "Joelle Raymond Blok", "email": "joelleblok@gmail.com", "phoneNumber": "53632057", "location": "K\u00f8benhavn", "city": "K\u00f8benhavn"}], "messageToCoAuthors": "Hej Julle, Jever og Joel, \nI skal st\u00f8tte mit borgerforslag! \nDet er genialt, og det kunne v\u00e6re sjovt, hvis det kom p\u00e5 dagsordenen. \nHvis forslaget f\u00e5r 50.000 underskrifter, s\u00e5 skal det til debat i folketinget :) \n\nVi g\u00f8r det. \nHilsen Patrick \n", "internalComments": "Dr\u00f8ftet p\u00e5 n\u00e6vnsm\u00f8de den 6/2-18 enige om at offentligg\u00f8re.", "coAuthorCountDigital": 3, "voteCountDiggital": 71, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-02-01T18:49:05.307", "approveDate": "2018-02-06T13:22:29.14"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00224"}}, "id": "rkQjA3uA9G"}