{"name": "ProposalEditor", "props": {"proposalCreationViewModel": {"proposal": {"id": 483, "title": "Elefantr\u00e6s p\u00e5 motorvejen", "proposalContent": "Jeg foresl\u00e5r, at det forbydes lastbiler, busser mv. at overhale p\u00e5 motorvejen. Der skal ikke kun p\u00e5 udvalgte str\u00e6kninger i et vist tidsrum v\u00e6re et forbud for lastbiler at overhale. P\u00e5 str\u00e6kninger med 3 k\u00f8rebaner kunne der g\u00e6lde overhalingsforbud i myldretiden. P\u00e5 str\u00e6kninger med kun 2 k\u00f8rebaner b\u00f8r der v\u00e6re totalt overhalingsforbud for k\u00f8rt\u00f8jer.", "remarks": "Jeg k\u00f8rer p\u00e5 en meget belastet str\u00e6kning fra Taulov til Skanderborg Nord hver dag. Jeg k\u00f8rer meget tidligt for at n\u00e5 frem pga belastningen. Problemet er, at der kun er 2 spor og lastbilerne/busser mv. udg\u00f8r en stor fare og gene, n\u00e5r de overhaler - der er mange h\u00e5rde opbremsninger, fordi lastbilerne absolut skal overhale hinanden. \n\nN\u00e5r en lastbil/bus tr\u00e6kker ud foran en personbil der k\u00f8rer 130 km i timen, skal det give problemer. Man siger jo, at vi i trafikken ikke m\u00e5 v\u00e6re til gene for andre trafikanter. Men det er de. Jeg oplever mange lastbiler hver dag, der tr\u00e6kker bare blinker eller slet ikke blinker og bare tr\u00e6kker ud. Jeg har endda oplevet at p\u00e5 str\u00e6kninger, hvor der er 3 baner k\u00f8rer der 3 lastbiler ved siden af hinanden. \n\nEt overhalingsforbud er i min verden det eneste, der ville kunne hj\u00e6lpe. \n\nJeg er godt klar over, at brancheorganisationer vil pive over, at branchen mister penge, det har jeg sv\u00e6rt ved at se, m\u00e5 jeg tilst\u00e5. Man kan omvendt sige, at kan de ikke overhale, kommer vi andre der ogs\u00e5 arbejder og ogs\u00e5 bruger motorvejene i forbindelse med vores arbejde frem og bliver ikke udsat for fare fra lastbilerne og busser i det mindste.", "conditionsHint": "Dette forslag har en anm\u00e6rkning.", "conditions": "", "conditionsHtml": "", "externalId": "FT-00073", "workflowStatus": 40, "displayStatus": "available", "startDateDate": "2018-01-26T06:02:24.003", "aprroveDate": "2018-02-12T10:06:35.53", "modifyDate": "2018-02-12T10:06:35.563", "proposalPreviewConfirmDateByAuthor": "2018-01-26T06:19:28.01", "startDate": "12. februar 2018", "endDate": "11. august 2018", "votes": 197, "author": {"id": 483, "name": "Annette Svendsen", "email": "asbeanie@live.dk", "location": "Fredericia", "city": "Fredericia"}, "potentialCoAuthors": {"potentialCoAuthors": [{"name": "Carsten Pilegaard", "email": "carstenpilegaard@gmail.com", "notDigital": false}, {"name": "Villy Svendsen", "email": "vims@outlook.dk", "notDigital": false}, {"name": "Lene Jensen", "email": "lene.jensen@hennetec.com", "notDigital": false}, {"name": "Berit Skj\u00f8tt Jensen", "email": "lene.jensen@hennetec.com", "notDigital": false}, {"name": "Helle Svendsen", "email": "hellesvendsen61@hotmail.com", "notDigital": false}], "message": "hejsa\n\nvi har ofte talt om, at lastbiler ikke burde have lov til at overhale p\u00e5 motorvejen. Nu er muligheden kommet for at stille lovforslag, s\u00e5 i stedet for bare at brokke mig, indstiller jeg mit lovforslag :-) \n\nJeg skal dog n\u00e6vne et par medstillere, her kommer I ind, ellers bliver det ikke sl\u00e5et op :-)\n\nkram Annette"}, "coAuthors": [{"id": 637, "name": "Carsten Pilegaard", "email": "Carstenpilegaard@Gmail.com", "location": "Fredericia", "city": "Fredericia"}, {"id": 646, "name": "Helle Svendsen", "email": "hellesvendsen61@hotmail.com", "phoneNumber": "40926375", "location": "Viborg", "city": "Viborg"}, {"id": 700, "name": "Villy Ejvind Svendsen", "email": "vims@outlook.dk", "phoneNumber": "27182548", "location": "Vejle", "city": "Vejle"}], "messageToCoAuthors": "hejsa\n\nvi har ofte talt om, at lastbiler ikke burde have lov til at overhale p\u00e5 motorvejen. Nu er muligheden kommet for at stille lovforslag, s\u00e5 i stedet for bare at brokke mig, indstiller jeg mit lovforslag :-) \n\nJeg skal dog n\u00e6vne et par medstillere, her kommer I ind, ellers bliver det ikke sl\u00e5et op :-)\n\nkram Annette", "internalComments": "Behandlet p\u00e5 \"n\u00e6vnsm\u00f8de\" den 12. februar 2018 (uden lovchefen).", "coAuthorCountDigital": 3, "voteCountDiggital": 197, "hasRegisterdUsingNemId": true, "awaitingCoAuthorsDate": "2018-01-26T06:35:16.293", "approveDate": "2018-02-12T10:06:35.53"}, "proposalSupportersAcceptThreshold": 50000}, "voteButton": {"label": "St\u00f8t", "href": "/se-og-stoet-forslag/nemid/?Id=FT-00073"}}, "id": "S10p2d0cM"}